班死熱狗而家應該谷住谷住

本身以為過完尋晚會轉去笑阿狗

而家自己俾人笑左成晚仲要冇得拎阿狗黎擋

而家熱狗轉左笑阿狗打歐霸啦

尋日就話利打隊垃圾
點知垃圾都有歐聯

阿狗咪有經驗 贏兩粒作客都未出黎串柒柒

熱狗有未來

發覺連登真係好多弱智, 開個POST 打稻草人都可以玩一日

係咁撚憎人地反人地就入去爆閘啦 成個波台都係熱狗好撚煩呀

多謝咁多隻狗仔捱夜睇我地北倫敦球會贏波

又撚狗，唔怕俾人告虐畜

打親你嬲豬呀

抽水都唔俾

抽黎抽去都係講果幾樣野 咁撚眼怨就爆閘去屌佢地出連登啦...人地面皮練到幾尺厚, 你越抽人地越覺得你弱智當你傻仔咁笑..